警方反對10.1民陣遊行

嗯

一定㗎啦

今次係岑子杰同Figo 最後一次以民陣召集人身份申請遊行

大家都估到

街上見

是但啦 批唔批都係會濫捕鳩拉

請勿送頭

順道一推，唔好忘記手足點樣犧牲

推

誰理你

哦

我要上街慶回歸

出黎行又話人地唔申請，申請左又唔批，黑警大撚晒啦

國際線有任 請每日推Post

我去賞月關狗撚事咩

講左幾多次，香港冇警察

批先出奇

冇忘記

慶十一都唔俾

行街 慶中秋

Push

望住月光懷念手足

其他比賽、活動有人群聚集，但就繼續，10月1遊行就反對？！

預左，佢批我先驚

好掛住佢把口

up

10.1要到港島送月餅🥮比親戚喎，過節唔探長輩，無孝道㗎！

批唔批都係照拉
有咩分別

一齊出去行下街促進10 1消費

冇人要遊行喎 假日去街 再哀悼下國殤之嘛

有人諗過會有不反咩

儲多幾次冇不反，夠唔夠料JR港共違反基本法?🤔🤔🤔🤔

希望外國手足幫手出下文宣

呢種形勢，去商場行街都有用

如果皇軍入商場，果日生意又玩完

我自己去賞月

香港人紅日行假要等你批准，天方夜譚

其實依一世都唔會有不反架啦

佢可以話暴力事件就ban 左

亦因為民陣過往的遊行期間和結束後，出現不同暴力事件，以及遊行地點接近高風險建築物等原因，決定反對遊行舉行

輸了

下次要去東龍島遊行先掂

其實黑警真係好撚恐怖，原來好多野都要問過佢地，要佢地批。

最基本係執唔執法啦，去到遊行要佢批，出酒牌要佢批，保安牌要佢批，申請工會要佢批，移民整良民證又要問佢哋拎。

唔俾行街推動經濟
香港經濟衰退，警察一手造成

我過節賞月關狗撚事